PwC summer intern

有冇人可以答我Interview會問咩 有冇written test?

2018仲有人中伏去in呢間

本身已經推咗一次唔去in 佢又打番俾我

講下有咩伏？

好威喎

你連登search下都出幾個post啦

return offer...

Presentable 就請 in嘅野好簡單